攬炒巴、關於國泰被禁飛中國空域

既然中國想透過航空權打壓國泰
大家不如將呢個想法做大佢

證明大陸仔怕左黃絲，覺得黃絲好危險

推到全世界禁

push

有無人養被炒既人？
========
咁都無200000個簽名？

又幫敵人樹敵
咁賤
我鐘意呀

向侵侵獻計

週邊國家唔比飛嘅話佢食得屎

推咗先睇

要用當年nazi開戰史比較現在嘅中國

推

push 大家睇完幫幫手推

已做，幫推！

繼續諗下先，
令其他國家因為呢個理由而禁中國飛

pish

打壓員工私人account 言論、以言入罪已經係嚴重干預言論自由。班員工其實乜野犯法野都冇講過。

如果有其他航空公司員工，例如AA, BA, JAL 講支持反送中，咁係咪成班航空公司又會禁飛，員工又要被炒？

我地要令到國際社會意識到中國既霸度，唔係忍一時件事就會完，而係最後一定會燒到落佢地度。果時911 咁嚴重，美國都冇用航權去唔俾飛機升降啦。

只有國際社會制裁，佢地先會驚。中國係同緊普世核心價值為敵。

有冇巴絲係英美既航空公司crew, 要你地幫手!!!

佢依家連big4都搞

psuh 多d人睇到

push push

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

破而後立

[center]'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 三十骨折 手腳筋
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

唔好沉啊

大家黎睇下啦

pushhhhh

Push

同意

push啊

pushhhhhh

郭志仁：收到最新消息又多一位國泰機師「被離職」。

噚日節目提過，前幾日有一位國泰機師喺美國回港時，因為要經過內地空域，內地禁止佢飛越，最終要由另一位同事代替。
最新消息，該名機師已被離職。

業界朋友話，禁止佢飛越內地空域即係要佢失業，因為所有香港向南飛嘅，絕大部份都要經過內地空域。美國歐洲大部份回程亦都要經過。

加上有時因為天氣原因，要緊急降落深圳及其他鄰近地方，唔畀佢飛越等同趕盡殺絕。

Source: 881903

pushhhhhhhh

推啊 多d人睇到

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

推推